涂謹申：很多香港人對美國制裁行動感高興

美國宣布制裁行政長官林鄭月娥等11名中港官員，民主黨立法會議員涂謹申指，感受到很多香港人對此感高興，又相信受影響的人早已預料到會被制裁，他表示仍然希望北京確實履行《中英聯合聲明》和《基本法》的承諾，讓香港擁有真正的高度自治。

身兼行政會議成員的民建聯主席李慧琼指，美國制裁行動是無理和雙重標準，香港在大國博弈下成為世界戰場的風眼位，無辜成為磨心和受害者，她支持中央和特區政府在適當時候作反制措施，又指自己在美國沒有資產，不擔心受制裁。

琼子係咪嚇到唔記得制裁仲有取消銀行戶口

香檳斷市

FB, instagram 洗版
幾萬個like
我諗僅次於佢地死個日

香港在大國博弈下成為世界戰場的風眼位，無辜成為磨心和受害者

世貿1國3票,斯諾登,白手套:航空母艦,敏感科技,孟晚舟特區護照,何志平,扮香港公司,逃犯條例,國安法,仲扮無辜

仲有撕毀中英聯合聲明

如果因為咁而感到高興，會唔會犯左國安法？